(台測)巫間獵人 生力啤Running Man 天煞地球反擊戰

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述世上僅存至今的女巫獵人寇特（馮·迪索 飾）背負著對抗女巫的宿命，並為了阻止邪惡女巫將對現代紐約市發動的瘟疫肆虐而必須與正派女巫（蘿絲·萊斯莉 飾）並肩作戰邪惡女巫、解救人類

2.2017年，全球經濟已經崩潰，美國社會也變成了一個極權主義警察國家，所有的文化活動都會受到嚴格審查。政府通過播放一個名為《逃跑的人》的真人電視節目來轉移公眾注意力，製造和諧社會的假象。這個節目的主要內容就是將被定罪的重刑犯流放到一個廢棄的城區，然後派出多位職業殺手前往追殺，聲稱只要罪犯能夠制服甚至殺死所有派出的殺手，就可以獲得自由的大獎，通過這種以暴制暴性質的節目來舒緩民眾心中的不滿。這個節目由一位名叫達蒙·基里安（Damon Killian，理察·道森飾）的人主持

3.1969年7月，人類首次登上月球，也在歴史上劃下了第一次接觸宇宙世界的記錄。20多年後，一個來自宇宙的大型宇宙母船突然開始靠近地球，而人類也即將面對一次史無前例的宇宙接觸。7月2日，美國新墨西哥州的外星探索中心從月球區域探測到了一個神秘訊號，中心將此事報告給華盛頓的五角大樓後，五角大樓的所有人目睹這一切後極爲緊張，而現任美國總統湯瑪斯·懷特莫得知此事後與政府忙的不可開交。此時，宇宙船停在了地球的衛星軌道上，也開始進行分體成爲幾十個面積足以覆蓋整個大城市的子船，將它們散發到地球的各個大城市的上空中後原地不動..

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野